Forschung IMVS Ansätze Schutz Malware Ergebnis Network NSeM Agenten Endgeräten Netz GUI Auslesen Konfiguration Switch Vorgängerarbeit Network Controller IDS Server Security Manager Prototyp Werkzeug

Finden Frameworks Rendern Graphen Datenmodell Darstellung Ansicht Netzwerks Integration Funktionalitäten WLAN Darstellung GUI Network Controller Network Controller Abbildung Topologie Darstellung Frameworks Konzeption REST APIs Webbrowser Übersetzen

Netzwerkgeräten Switches Router Firewalls Verbindungen Netzwerktopologie Repositionierung Netzwerkgeräte Hinzufügen Labels Ansicht Folgende Erweitrung User Interface

Vue Netzwerke Golang User Interface Javascript
